香港依家係咪ww3狀態？定係有外星生物入侵？

印像中未試過咁撚樣亂咁嚟,過埋送中之後會唔會變v煞咁唔出得街

屌你老母